有冇巴打都係拍拖拍到好自卑？

岩岩陪我女朋友同佢啲friends做project
人地條仔就一直係到幫手比意見
自己就乜9都唔識完全融入唔到圈子
自己坐左係一邊on99咁玩電話
人地條仔送嘅禮物已經係我pt一個月糧
自己最貴都淨係送過啲百幾蚊嘅禮物比女朋友
自己本身冇學歷又窮又住公屋
又唔係特別好樣又唔算好高
興趣又少，冇咩強項，社交圈子又窄
真心我黎d垃圾係咪唔應該拍拖害人？

呻完啦我，對唔住打攪到你地

你條女都未出聲

樓主咩學歷幾高 ？

乜都無就搵樣興趣，搵下野去學，增值下自己，無錢就自學，網上世界咁發達好多野可以自己學，係睇有無心架姐。爭氣d唔該，下下淨係識自卑有乜用？
做人要上進d呢句說話係啱架，你上進d得益果個係你自己，唔係為任何人。
好好改變自己既想法

佢簡得你一定有佢既理由
唔洗同人比

岩岩quit左asso

其實我都有試過搵，但係我係個種乜都識少少，但係冇樣精嘅人

你女無友都無話要分啦，佢都同你一齊，証明佢唔係睇呢d
如果你繼續自卑落去，咁真係分手得

比個決心自己，老土d講句，
要贏人先要贏自己

人比人，比死人
我以前都係咁，成日同人比，就愈發現自己好差 唔夠其他男仔man 唔夠貼心之類。同女朋友傾過之後就放低左少少
加油巴打

其實我覺得自己係水泡

我都試過傾，但係我覺得女朋友講嘅都係客氣說話安慰我

你做乜撚野

屌你老母，你女朋友㨂得你，睇得你上眼就一定覺得你係特別既一個，你睇你似乜

難為我地呢d無女吼既，睇你呢d咁既人係到鳩up

你講到自己乜撚都唔係，一舊垃圾，你女朋友都仲同你一齊，無識個新既，好撚心你就醒下，反省下

我女朋友讀書好勁（三大學霸）我好廢🤦🏼‍♂️
佢成日同我講笑啲同學廢
我心諗
我三大都唔係有咩資格出聲🤦🏼‍♂️

公司所有it野都要揾我幫手問我意見，咪又係一條女都無

你繼續咁諗 冇人救到你
你係自己知問題唔願意改變 只係無病呻吟
分手啦你條女好辛苦 如果唔係就似番個男人先

情人自擾 我明呀
唉比D信心自己

我有試過改，
但係我真係控制唔到自己個腦
每次想抽自己出黎自信d
但係過一排有跌番落去

我都唔知自己有咩可以值得自信

起碼都叫幫到人先
但係我咩都幫唔到人
仲要人地幫翻我

似舊垃圾